人際關係真係一樣好複雜嘅嘢

已經唔係講緊戀愛或者知己朋友
普通人與人之間相處都係一門學問⋯
成日驚會唔會因為巧合或者自己做咗d咩
令人誤會
咁就破壞咗段關係
或者令自己留低唔好嘅印象
做人真係好難吖

過份考慮別人感受係一種病態 做返你自己 對每件事都有自己睇法 反而更令人欣賞

有人既地方=煩

做自己都要勇氣既

你講得啱
雖然好難但係唯有試下做
多謝你

學做世界仔
有時候做自己真實既一面
對方未必接受到（太自大、冇理人感受）
共勉之